我發覺呢幾日連登D登粉/左膠少左好多。。。

自從科技公司有衰野報出黎
歐洲左翼轉態
美國國會辦公室收到《中國日報》後

連登D登粉/左膠/兩黨共式撚唔見晒

笑愛侵力算唔算登粉

deep state做緊嘢 唔好問

你覺得自己有趣定有型呀其實

你唔識就請教吓其他連登仔
時事台好多風向post

見到呢D通常都即Block廢事理

屌佢老母，入親啲post 都一堆deep state, deep佢老母阻撚住晒，現實要幾冇存在感先要做呢啲野，真下賤

你哋點知邊啲係deep state邊啲唔係

我話你下賤呀柒頭皮

我可能係deep state
你小心啲